Maven kullanaram oluşturduğumuz uygulamada MVC mantığını kaybetmeden paketlerimizi oluşturduk.web.xml de servlet tanımlıdır.
pom.xml de projede kullanılan yapıların dependency bulunur.Bean tanımları ve veritabanı bağlantısı için WEB-INF içinde spring 
klasöründe context.xml bulunur.Hazır kullanılan bir template ile kolaylık sağlanmıştır.Bunun için resources klasöründe template
dosyaları bulunur. Projedeki paketlerde herşeyi ayarlayabildiğimiz,sayfa kontrollerini saylayabildiğimiz Controller paketi bulunur.
Hibernate yardımıyla veritabanı tablolarını ve ilişkilerini sağladığımız Repository paketi bulunur.Security paketinde Kullanıcı
ve Admin için gerekli güvenlikler ve giriş bilgileri vardır.Service paketinde veritabanında CRUD işlemlerinin gerçekleştirilmesi 
için gerekli olan metotlar vardır. Kan bağışı yapan ve ekranların ona göre görüntülenmesi için WEB-INF altında view klasöründe sayfa
tanımları .jsp ile yapılmıştır. Kan Bağışı yapan kişi ve admin olarak 2 ayrı güvenlik kontrolü vardır.Bunlar göz önüne alınarak tüm 
paketler ve sınıflandırma yapılmıştır. Veritabanı bağlantısı için gerekli bilgiler girildiğinde çalışacaktır.RUD işlemlerinde
eksik kısımları mevcuttur.